ERB 茶餐廳廚吧助理基礎證書

有冇巴絲打上過erb呢個課程？
覺得點？有冇用？

大專學歷唔讀得

無

直接去餐廳見水吧學徒啦

理論多，實際係番一個禮拜，你肯學肯會識

呢啲弱智都識做

直接去見我冇乜信心呀

但佢話要番一個月
半個月全日，半個月半日

ERB 呢D其實算係興趣班黎
好多廢中廢老新移民去消磨時間
同埋俾D NGO用黎R FUNDING
畢業時好似有時會搵D大公司HR黎IN人既
想搵茶記就直接去見算啦
不過讀ERB起碼叫識D野
識D行內野點都會有著數既

唔該曬絲打

我都係人近中年想轉行，但其實又唔知自己啱唔啱做，直接去見又真係冇乜信心，所以見佢唔使錢，想試下當體驗下同學下野

茶記都要cert

你以為茶餐廳會睇你份證書而決唔決定請你咩？

你咁諗就真係弱智喇

識咗先去做
比起做住嚟學
係有信心少少嘅

水吧都要 cert
掃地洗廁所駛唔駛 cert

唔係有冇信心請唔請，係對自己無乜信心

去學下都得既,erb又係女人既班易搵工

我見人地讀 上堂係整野食 好似幾好玩
可能會有讀其他班既同學過黎r野食

大專可以呀 副學位或以下都讀得 有大學學位就唔得